同朋友去完旅行之後無再聯絡

求屌醒 求安慰

餓到喊?

樓主搵新frd啦 認真嘅

就咁聽落似係你有問題多啲喎

嗰陣我就係同個frd去日本中伏
夜晚3點都唔瞓
第二日12點都唔起身話攰
去Disney行2步又話攰腳痛
搞到miss咗個2 show

人地去旅行開開心心你就黑口黑面
咁難服侍

唔係 覺得好辛苦

我都想問，咁你經過做咩唔買啲嘢咬住先？

其實冇朋友都可以過得好開心
你未慣姐

夜晚我地都係兩三點訓 有時佢地話唔好咁早訓玩耐啲 我都照陪 第二朝就八九點起身
唉我都覺得自己黑人憎 就算幾唔開心都唔應該表現出嚟

good luck啦你呢個性格缺點我諗就算男朋友都好難包容到

最sad嘅係你以為係朋友 但其實人地無care過你感受

你唔好太在意其他人啦
搵啲自己嘅興趣
去搵屬於自己嘅快樂

我試過啦
慢慢你就會明白
一開始人哋唔當你係朋友
你做咩都冇用

因為等佢地打卡影相 我以為唔會好耐 捱一陣就食飯 點知一影影成個半鍾

似你有問題多啲
你幾歲識咗佢地幾耐

去完最多唔一齊去
你直頭人地返嚟都無fd做

之前真係好fd（至少我認為係） 而家其實都習慣咗無佢地嘅生活 但有時諗番都會好唔開心 有嬲佢地對我不聞不問 亦嬲自己做得唔夠好

咁講都幾令人反感
明明肚餓你可以自己買嘢食
覺得攰你可以坦白講攰唔玩住，早啲瞓，或者第二日飲杯咖啡，甚至佢地去血拼你可以自己去cafe坐坐
但你就偏偏懶係為人地著想乜都唔出聲
然後又覺得自己好委屈黑口黑面，仲喊埋出嚟
但由頭到尾人地都唔知你乜事剩係見到你喺度抱怨
唔通要人地每個鐘問你食飽未洗唔洗坐下咩

中學同學嚟 我都覺得自己好垃圾

咁既然係咁，係你自己判斷錯誤低估你肚餓程度
做乜要發人脾氣？
同埋第一日咁，又明知自己唔捱得餓，之後幾日買定少少零食袋喺袋又係咪好難？有必要give it a fuss?

我之前都會咁諗
但係如果俾我返返去嗰時
我係唔會變
因為朋友唔會因為我少少鳩 就離我而去

唔岩聽都要講 睇佢講啲野
樓豬呢啲性格好撚麻煩
安慰就無

屌就有份

我唔知你幾歲 如果25以上 諗野重咁戇鳩鳩
你下半世自己過唔好麻煩到人

大家出去玩 都係為左散下心輕鬆下
你肚餓咪話去買啲野食轉頭返黎
少少野 都要搞成咁 又要搞到自己好似韓劇女主角咁
我好懷疑你現實中照唔照顧到自己

個問題係 你小小野 又要諗埋一邊 又要喊又剩
人哋唔係你保姆

我睇哂成個post 睇哂你啲回覆
已經估到你份人係點

個問題係你到 你要喊就繼續喊
成個baby咁

其實去旅行每日對足24小時 好多以前唔覺既缺點都會出曬黎 然後就會睇佢好唔順眼 番到香港就唔會再聯絡

我自己就有個fd識左6年 上年去完旅行番黎到宜家一句野都無再講過

係呀
唔出聲又想人地估到佢點諗
+ 自我中心
+ eq低

如果佢朋友嚟開post實有另一個好爆嘅版本

你講得好啱 其實我事後諗番有咩唔開心真係要講番出嚟 但我嗰陣就係咩都唔敢講 驚激嬲佢地 屈住屈住令到自己更唔開心

至此之後我唔敢再講啲咩 係之後呻咗一句

如果對佢咁mean 就唔係fd啦
我都唔知點講
每個人嘅性格都唔同

上得黎開post 我諗佢講既野唔多唔少都修飾過
但係言語間已經都睇得出樓豬啲麻煩野

其實覺得你講完會有咩大分別？

等三個字就好去cafe坐下啦
日本咁易，send個msg去講聲個地址咪得
如果真係咁大問題點解另一個同你一齊等嘅frd最後係唔睬你而唔係唔睬佢地
一定有啲嘢你冇講

好多女人係咁
剩係講對自己有利嘅嘢

利申：做咗30年女性+女校出身+做女人行業

唔係去日本 件事就係咁 你無屌錯 就係自己咩都收收埋埋所以搞到大家都唔開心 頭個幾日係無問題的 係後尾自己太過負能量

去旅行不嬲都係友情既考驗,事實証明你地既友情經唔起考驗

怪就怪自己唔夠成熟 做得唔夠好 上嚟開post講完 希望自己放過人都放過自己 唔好再執着係邊一件事上做得唔夠好

佢哋啲腦補令我完全明白晒
女人嘅世界係有幾咁煩

樓主有冇講哂成件事係得佢朋友先知

得我一個覺得樓主唔開心好正常?
其實樓主都係想d fd關心下自己姐
依家係4個朋友去旅行
唔係4個陌生人去旅行
其中1個對行程有唔滿意
其他3個真係可以開開心心扮睇唔到嗰1個跟著自己玩?

其實就咁睇樓主你同佢地都唔係好fd
一係你就轉換下你個心態，開心d繼續同佢地玩
一係就同過另一班fd玩

未講去邊我地係去歐洲 得我一個無去過 頭一兩日jet lag所以我都有同佢地講要早訓 後尾其實都唔係訓得好 但我話想訓先 佢地又會話去得旅行咁早訓做咩 所以都同佢地一齊玩到好夜

啲人mean到傻
如果見fd喊第一時間安慰啦
如果黑面我仲會笑笑口問佢做乜鳩

扮睇唔到？肚入面條蟲咩唔講鬼知？
黑口黑面又會知你諗咩？

不如你同樓主交換contact啦可能你地會friend到

而家諗番 一係我就扮無嘢開開心心一齊玩 一係我就三口六面講清楚 卡住喺中間兩頭唔到岸真係

歐洲夜晚十點幾食飯？
都係嗰句啦，你自己判斷錯誤點解要發人脾氣

佢唔開心係一回事
但睇佢講都睇得出佢係麻煩人
咩怪自己做得唔夠好果d真係好嘔心
以我睇晒樓主講既野大概估到件事係咁
4個去旅行3個就好鐘意行街買野
而樓主就唔鐘意依d行程所以融入唔到
有一日樓主話餓想食野但另外3個就話買埋野影埋相先
之後樓主打後幾日就黑住面咁過
返到香港就以為其他人會氹返佢
點知冇人理佢佢先死死氣咁搵返其他人

你漏咗黑口黑面又e e umum係咁話攰同肚餓嗰part
人地問佢做乜唔買嘢食佢又覺得好委屈

幾日黑面就扺屌

最憎人西口西面 以為自己邊位
次次見到依啲人 係想人氹同關心佢
老馮咁唔講以為係我老母

係 買嘢等佢地嗰日 所以後尾搵咗一陣先有得食飯

咁又無成日黑口黑面 我有試過join佢地嘅對話 但佢地哦完我之後就無再理我
無係咁話好攰 我係同佢地講想早啲訓 肚餓嗰到 我係兩三次遲食飯之後先呻過一次
其實你之前個朋友係咪就係咁

其實我都試過有類似經歷
我唔係想d fd就晒我
不過都想佢地關心下我有咩唔開心
講幾句野關心下真係好難咩

不過現實係有時你唔出聲淨係黑面
其他人玩得太開心真係未必注意到你
我之前同fd去旅行唔開心左一兩日都冇人發現到
最後發覺調節都係返自己個心態
去得旅行就enjoy每一個moment la

男人老狗未必因為少少事唔開心
但女仔有d情緒化其實好正常

冇成日 即係有半日啦

吃完個早餐 上黎望望 我真係覺得你無得救
乜撚野扮無野開開心心一齊玩 一係三口六面講清楚

我打個比喻
一班人出去食飯 諗緊食放題好定係韓燒好
兩樣都係普遍人接受到既野
得你一個係到諗 我兩樣都唔想 到底我要開開心心一齊去食放題/韓燒好
定係三口六面同佢地講 我兩樣都唔想食

你呢種某程序上叫做自我中心 我唔知你到底明唔明
麻撚煩到

真係屌你都哂鳩氣 樓豬你無得救

大佬 呢個世界唔係圍住你轉

屌個個黑口黑面嘅都話自己冇㗎啦
講多2句就話自己個樣本身係咁

我嗰個前朋友係我叫佢早啲瞓佢唔肯瞓
第二日唔肯起身，12點先起身又要搞1,2個鐘先出得門口
所以我後尾自己出去算
佢仲好意思話我唔等埋佢

食飯就食屎啦自己唔搵，搵埋俾佢一路食一路話唔好食乜乜乜
行2步路就話攰喺度黑面，佢去旅行係想有人抬埋佢唔洗自己行

所以去完我都冇再搵佢
煩過西

自我中心嘅人係轉唔到角度睇嘢

其實我最頂唔順嘅係最後一日 之前都可以強顏歡笑 搵路搭火車 叫我去問人 咁我去搵職員問 以為佢地會停低等埋我 但佢地自己行先 落到去人影都無 打電話 打咗三四次先聽 一句我地搵到路喇就完 嗰下真心好hurt 我直程係笑都笑唔出

你係男定女
一定有d女仔fd係情緒化d敏感d
係女仔一定sense到
你可以唔同呢d人做朋友
但其實都幾多人唔開心又收埋自己唔出聲

佢係女嚟
佢自己利申咗

唔等埋你仲要消失埋？
定係一條直路先？
咁撚狗都有

樓上班人當晒樓主係自己d黑面神fd咁罵
其實我覺得樓主個人本身太敏感
又同左班唔係好理自己嘅人一齊旅行
所以最後唔開心

其實你同佢地攤牌都冇用
佢地係唔care就唔care
反應大概就係樓上班人咁覺得你麻煩，公主脾氣

樓上班人係其他人角度都係
自我中心feel
朋友之間相處完全唔係佢哋咁mean

唔知男同女有冇分別

上面咪話咗我係女人
情緒化唔代表要自我中心發脾氣喎
我都好情緒化
唔開心咪一係自己處理好個情緒
一係就表達出嚟搵人關心
又唔講又想人地估到又要發脾氣
係人都有自己煩惱嘅嘢，人地冇責任幫你，唔可以take it for granted
自我中心覺得自己最慘，咁緊係冇朋友

都係嗰句啦
女人好鍾意剩係講對自己有利嘅嘢

照佢咁講，嗰單佢同另一個friend一齊等成粒鐘，咁大問題
但嗰個friend冇覺得有問題不但止，仲同埋嗰2個frd一齊唔睬樓主
你唔覺得奇怪㗎咩？

樓主咩都唔敢表達 同班人都熟極有限
下次換過班fd再去啦
只可以講好多問題都係因為你地打從心底唔夠fd所引致
樓上班人起哂槓狂屌樓主都痴撚線

一開始扮咩好人姐
直接做番自己咪算

樓豬絲？
下次同禾去，日日系酒店玩，包你吾會餓親
不過可能都好攰

我都覺得最大問題係唔做自己
樓主愛自己多啲 重視自己多啲 關心自己多啲

如果你學唔識點樣愛惜自己
識其他新frd可能都會畀人食住上

加油呀

點解硬係覺得有啲嘢樓主未講咁唔係話blame the victim ，但幾個人去完旅行之後一齊唔理你，肯肯定對家都有啲嘢忍咗樓主好耐。

廢到

女人真係麻撚煩
如果係男人，一句食撚左野先啦屌你老母
之後就會去搵野食
再一句是尻但就隨便入左一間餐廳

只係大家去旅行方式唔同 哩d無得就 夾就夾 唔夾就唔夾

唔好諗住平時好frd 就要就你行程

女人玩內心戲玩到出神入化
再加無限嘅想像力

agger 中學同學既話應該無理由咁，樓主似係有啲野無發覺定唔無講，甚至啲問題可以由買機票之後plan行程就發生

唔關樓主事，係大家對個trip既期待唔同
而且個行程太chur，似係咁買野既trip
都唔係個個人都鐘意既

真
如果真係夠fd 唔駛去旅行都會知你咩情況會黑面
黑完面 咪繼續如常一齊玩

去旅行真係要同差唔多expectation 的人去。

不過樓主，你同得呢班人去。
你第一日唔知，第二日都醒水啦

唔明點解要挨餓
你冇錢買野食? 定驚落街盪失路?

好多嘢樓主肯開聲屌就冇事
但樓主又唔敢對住班fd屌
證明fd極有限

樓主你地幾多歲 咁似中學生玩排斥既

真唔明樓上班人起哂槓做乜鳩 將個問題去哂樓主到

呢啲都叫自我中心朋友間約食飯 如果個朋友話唔想食呢兩樣嘢 咁有咩所謂？ 一定要食呢2樣？

On9講明朋友有咩唔啱咪傾到啱囉
咁都自我中心

真係叫人哋幫佢拎嘢
我諗到點解三個杯一個啦
因為有個係跟班

算啦 下次同朋友去玩咪買定啲嘢食
或者真係好餓你可以好多方法表達
例如話你胃痛 想食嘢先
或者你講笑話自己好大咬 而家自己食啲嘢 請佢哋繼續行住先
之後join返佢哋 到佢哋食嘢時你都係要食
一齊夾返份

其實愈睇愈覺得
屌樓主嗰啲人都幾自我中心
用佢哋嗰套放去其他人身上

你都有錯啦第一日就話唔知，第二日都醒水買定野食，不過更錯既係佢地，好撚仆街！我自己本身就唔會同啲唔係好friend既人去旅行，加上聽你咁講，我又覺得你無必要在意，佢地都唔當你係friend啦，friend既話唔會咁講野，亦都唔會咁唔顧你感受，不過我自己本身就真心friend 唔多得兩三四個，我亦都唔care呢啲野，我覺得咁樣活得自在好多，唔知點講比你聽，但有時做番自己真係好舒服

所以差唔多expectation真係好重要。

有陣時可能離一離隊個零鐘
自己一個人靜下再join返會好d

自己餓佢地又唔肯食
咪話自己搵少少野陣間join返
自己食少少野再join過

Btw其實有d野要出聲

其實我都唔明。
雖然樓主似有野收埋無講到。
但淨以上述資料去判斷，我覺得又唔駛屌到咁

點解要幫佢地拎野？
拎唔係問題，問題係你阻住我睇我想睇的野嘛
你自己拎唔到又買咁多？
都係果句，我老婆我就會幫佢拎。其他人？

一個人去旅行先正
You make your own call
當然都會同朋友去

唯一睇到笑既comment
又真係冇講錯
樓主同成班人各自自我中心係度屌

但樓主嗰種負面性格真係幫唔落，咩繼續扮開心好嘔心

我睇到你講野嘅語氣
就諗起我姑姐同我講過
女人最鐘意為難女人

依個就係樓主應該做既版本
想瞓就瞓先
肚餓就去食野先
而唔係忍耐扮為朋友好，以為對方會做返同樣既回報對待自己，點知無，就黑撚晒面

Sor 見太多一相情願既朋友，可能從來無人同你fd過，從來都欣賞唔到你有咩好，或者你從來都唔岩玩

我做咗你講嗰啲嘢
啲fd就黑面

結論：要真fd 先好去旅行

點解唔話自由活動，幾點邊度等呢？

經一事，蔡一智啦....
下次樓主醒水啦

其實講真，人地想明你就會明你，唔想明唔會理你，自己照顧好自己，可以傳遞到信息之外又可以解決到問題，扮咩無所謂

一定係女人

唔係好信樓主個version
正常去得旅行都friend底 冇理由會咁harsh

當你用強顏歡笑依4隻字，你覺得已經為對方付出左，你期望係對方會有返相應既付出對你，但當對方無做到，你就會黑面，因為你覺得唔公平，你覺得自己係受害者一方。

即係你陪佢地夜瞓，捱餓，等一粒鐘等等既野，其實係你自己唔願意情況下做，而你又一相情願，認為做左依啲野 對方就會對你付出一啲野，例如對你會有關心 有體諒 有遷就，點知對方無做過，你就黑面
事實係成個交易，係你自己做，對方無話過要比關心 要比遷就你， 對方亦唔知你付出左啲咩，佢地只係接收到 你黑面既訊息，由頭到尾係你 自我付出而得唔到你既期望值。

唔好扮野啦
你個觀點打出黎都覺得假到仆街
隱藏左幾多野無講?

聽住喇！一係融入，一係自己搵野玩！無扮嘢！無講清楚！okay?

喺連登呢度
如果我係男人，就係唔明女人諗乜
如果我係女人，就係因為女人最鍾意為難女人

其實五點食lunch，十點食晚飯真係好癡線

樓主問題係又要陪佢巔，但又要咁大怨氣

其實冇話邊個有問題嘅，
價值觀、生活方式唔同姐

一係佢地唔鐘意你，一係你識同人講野，無人有興趣理你，即係自己覺得join in 其實係打斷人地講野既煩膠，樓豬平時係咪都無fd?

呢啲女人group旅遊PO唔少，仲要全體炒車嘅都唔少

請保持距離

係勁爽，想點plan想幾時去幾時番自己話事

我覺得比較神奇嘅係
去歐洲旅行但係可以日日買嘢/玩到10點幾先食晚飯
歐洲啲舖頭6，7點就收晒
餐廳8點就last order
仲要4個後生女喺歐洲10點幾食嘢，食完成12點先返酒店？

只可以話好勇敢

我懷疑我識樓主
身邊有個女仔又係咁

歐洲可以10點食晚飯都真係幾痴線

潮文咁

個真實故事有可能係日韓台

係好爽
一個人我反而仲chur行好多路
又試過京都坐喺河邊坐左幾個鐘

我唔知係咪自我中心啦

樓豬只係
矯情+放負+被害妄想嘅 小賤人

你開得依個post都係想數臭你班朋友啫 你扮乜春啫
你真係覺得自己有問題 就唔會集中+擠牙膏式講你點委屈 佢哋又點唔體諒你啦

你上網都要帶哂面具懶矯情咁 你條八婆唔撚攰嘅咩
見到你咁撚假真係打晒冷震
真人應該係假到出哂面嗰種 但又自以爲掩飾得好好
收鳩皮啦

你同另外三個興趣夾唔到 又自卑心發作覺得佢三個圍威喂
然後基於依個前提下 無限放大自己嘅負面情緒
小小事都要搞到個氣氛疆撚哂

都係嗰句啦 就咁睇你打字真係假到好嘔心
係女校嘅話你畀人杯咗好撚耐啦

同歐洲真係唔會做到3個瀨低1個 好危險

根本就係
為咗講到好合理就話自己jet lag

唔洗話跟唔跟
因為呢個post冇咩可能知道真實故事

4條女一齊成12點喺歐洲喺街度行都夠危險啦
仲要亞洲人睇落細十歲

幾個女人去旅行嚟講黑口黑面一定會俾人杯啦

認為樓主性格可能真係某程度想人多啲關心
不過咁睇你啲fd真係唔係好fd或者根本唔夾
自己識落最熟果個一定會係對方肚裡面條蟲，知道大家點諗
樓主都係搵返個性格同想法都夾嘅朋友好過

歐洲接近唯一可以食宵夜既國家只係得西班牙
試過半夜12點落巴塞d細街仲有半數tapas bar開緊
巴黎倫敦羅馬就好少，最多係羅馬有busking
但4個女仔有無膽去先

你返屋企要沖涼換衫先掂得嘢都覺得冇問題
冇得用嚟做常人標準嘅

真睇文加回覆都估到佢係咩人

公主病之麻，而家好普通啫，Elsa 都有喇，睇深淺程度，外向型定內向型
早幾年係澳門等的士，見到三個港女落車為左邊個應該找呢程的士錢，臭數對方開晒拖咁，核突到唔想聽。講真，港女d友誼真係得啖笑

樓主一定係死肥婆

4個港女去旅行
4個都係麻煩人

好老實講
其實唔關旅行事
旅行純粹將好同壞更加發揮既moment
即係樓主所謂遇到既問題其實香港都會發生
只不過因為自己地方所以好少機會遇到
或者大家都選擇收收埋埋

講到尾都係相處/性格問題
唔講對與錯
同人相處要識收放自如&終生學習

同意

成個歐洲最安全係北歐冰島嗰啲
但嗰啲地方唔會咁夜有嘢食
有嘢食就係你講嗰堆危險到仆街嘅地方
除非佢地有米到喺酒店食晚飯或者落bar蒲（但食嘢）
聽落又唔似係呢啲
又唔係可以drive thru食老24hr麥 subway

所以講大話嘅機會大啲

佢應該係以為會有人安慰佢同一齊屌班fd，點知俾人屌到一面都係
一嚟就話自己淨係記得好攰好餓 樓主唔好話我難為女人 有時睇野真係要用下其他角度睇自己

敏感到令人反感

無啦啦黑面又唔講咩事嗰啲真心唔討好

開始期待樓主朋友開Post講件事

自己一個更開心
可能自係自以為人哋都重視你

樓主似啱啱中學畢業未識獨立， 要人帶，無人帶就周圍都唔敢去

北歐冰島夏天去咪安全到爆
11點天都未黑齊但無舖頭開門
我講0個咋其實未到最危險既，要夜蒲出入打的/uber就得，又唔係只得酒店先可以夜蒲
不過要係d識途老馬帶路或留意開times out d nights out既活動/地點先夜蒲到

見佢地咁隨意shopping 同5點食lunch 10點dinner, 地點似日韓台多d

我記得以前真係有嗰咁既post 仲爆埋相

你嗰下已經覺得自己好撚委屈你先會無限放大
照係平時根本係屌一聲就完嘅小事

你本身已經黑鳩哂面 你啲朋友覺得你好撚煩
咁咪唔等你 走咗去再笑鳩你囉

估你都仲細
其實你同啲朋友對旅行既玩法唔同姐
可以互相包容多啲 同遷就
如果都唔work既 可以試下分開玩 佢地影相 你去cafe咁

你覺得佢地3個冇care過你，但佢地3個根本唔明你點解去旅行都黑口黑面

點解唔試下同佢地講你既感受，要自己收收埋埋好似好委屈咁？

睇完你啲回覆，覺得你過份自責
人要反省，但唔好自責，唔係會好辛苦

依樣野咪慢慢操
一個人出街，一個人食飯，一個人睇戲
就會進化到一個人旅行

其實係你無認識個班係咪真係朋友就一齊旅行

你應該冇追post 佢真係同中學同學去旅行

一個唔chur既人跟一班chur到癲既fd去旅行,基本上必定會遇到
所以我次次同fd去旅行一定會講定如果接受唔到我朝11晚7既生活就千奇唔好同我一齊去

同埋而家歐洲咁L凍，企條街等一個鐘？
我就唔係好信

咪群d港女啦，無文化無內涵，除左shopping無野有興趣

爭d唔記得講
倫敦 d theatre睇完都11點
一出番soho仲係夜夜笙歌，可以同女伴行轉Ann Summers買番套性感睡衣番酒店玩

我ok
但老虎蟹都走去附近咖啡鋪整杯熱啡先啦

咁又係
可能人地去Harrods Selfridges shopping幾日呢
有錢人嘅嘢我識條鐵咩

巴打你西伯利亞人
我嘅話又肚餓又眼瞓一早走咗

見樓主成版都係就知係麻煩友
有野又唔撚直接講,要人估估下,估中左又話唔係但又咁
跟住就放負表面屌鳩自己實質暗地裏抽人水

幻想例子:
樓主話肚餓,人地問佢係咪想食野
樓主就擺個樣出黎"OK啦,你地繼續買都可以既"
之後人地買到過左小小時間
樓主就不停西下面,但又唔爽快講出黎
如事者重覆一兩次就後,就冇人想理佢

你講0個d 6點就關門啦
叫人OT開門，英撚仲唔罷工
梗係行番去Soho啦

留名等睇其餘3個朋友版本

等女無計
等仔屌你食自己啦

啱啱睇咗， Harrods9點先閂
Selfridges 10點

係可以買到破產嘅

唔好 試過返唔到轉頭

其實分分鐘仲大膽咗，仲可以響異地識朋友

第一次聽因為肚餓同攰而唔夾

識嘢
獨遊先最正

你肯講：
我肚餓 買少少嘢食先 你地影住先
可能成個trip會唔同曬

飛9左佢啦

里昂既話得既

樓主你都有野要成長
睇你係唔識拒絕又唔識同人表達自己嘅人
唯有自己照顧好自己 唔好期待人咁多
你同果三個fd一睇就知唔夾 人地係外向同精力形 呢類人唔會咁敏銳到察覺到你感受

經一事長一智

利申：性格同你差唔多 平時中意單對單deep talk同埋唔會花太多時間周圍玩因為太浪費精力 學識同自己相處重要過你social

想像到有幾慘

講緊係你果3個fd慘, 同你呢個公主病黑面神咁多日, 去旅行仲要照顧你emotion, 餓又唔識食下小食, 慘到仆街

安慰你老母, 死港女

里昂係點
事關巴黎去過還好，入夜後係危險d
除非你係Owen Wilson
南法太郊遊，馬賽你俾個豹膽我都唔敢

你太毒

馬賽好安全喎

真係追撚晒你講嘅野
你到真係好得行

里昂d餐廳開到凌晨既
里昂菜真係好豪邁
夜晚響街行冇問題

馬賽去過還好
日頭完全冇問題, 個個背囊相機照拎
夜晚車站附近多黑人個心驚d姐

死戇鳩 去便利店買野咬都唔識

低能傻閪

好天既馬賽真係好撚靚

to 樓主:
我又唔會好似上面咁屌柒你既
只可以講你同d朋友唔夾囉
可以的話自己一個去會更開心

但係.........

Lyon 同Marseille邊度有商場開到咁夜？

利申: 去旅行一定美食行先

Lyon 藥妝店開到2300

去旅行個個期望都唔同

我一日內都見一單搶野
一單就個遊客俾人屈搶野要打開背囊證明清白

OK you win

Sephora
簡直係女人黑洞黎

係咪就係男人同女人既分別
我地男仔直接屌落去 屌走撚得未呀仆街咁撚悶
屌睇多陣啦屌你 你咪自己行第度行下先囉柒
唉屌電聯啦
或者係睇下到底人地睇啲乜咁撚有興趣要睇咁多
當然係好撚熟啦

你住果到？

我覺得係
睇得多CX secret就知女人真係好撚煩

咩post

所以先小人後君子
同埋千祈唔好交個行程俾d限時限刻既人plan
一整個excel出黎0個d我真係

我最多只plan一日上就一個景點，下就一個景點，check定幾時關門，關門前/靚景收皮前到就ok , 因為途中可能有突發野會轉plan架嘛

我諗女人係咁

agger

唔係啦，真係咁0岩留一晚都撞正

你住邊

樓主係咪肥婆？

Woman

火車站隔離間ibis咋
貪佢係Hertz隔離可以還車再check in

火車站隔離又真係爭d
黑人區

但目擊依兩單野就shopping大街近港口

OK u win

不過認同歐洲火車大站附近d治安真心曳
屌你有排數
King'S Cross隔離多企街
Roma Termini, Napoli Termini隔離雜過深水埗

無記錯地點既話
我應該響你張相左手面間餐廳食過野
米芝蓮一星

入餐廳食野淨係醫肚架？
行到好攰入餐廳可以坐下休息下
陪你班垃圾港女買堆自己無興趣既野已經好攰好悶
想入餐廳坐下食下野都比你大聲夾惡屌番轉頭
試下你班死港女陪男人買全日高達或者睇全日game，5點食晏10點食晚餐呀，記得自己帶定朱古力醫肚呀臭閪

p.s. 樓主其實你應該同佢地分開行就算

就算係里昂車站附近都有d不安

我果陣食chez fonfon
個魚湯真係好難忘
其他地方揾唔返

BTW個湯真係好貴

完美總結

法國法國d火車站都雜
暫時經過得一個又靚又安全
Nimes既火車站出邊真心靚
隔離又有小型羅馬聖殿同小型鬥獸場
當係個小羅馬行都得

正因為太貴所以我食tasting menu
番香港試過煮真係煮撚咗我半日
抵佢貴， €98 一份馬賽魚湯

應該歐洲都係咁
Munich同日內瓦情況都係差唔多
外來移民響晒中央車站附近

煮唔煮得返個味先

試過同frd加唔識既人去旅行
沒幾耐發現同佢地唔太夾到
就借d意開始自己一個行
有d時候先回歸大隊
不必要既磨擦同唔開心既情況會少好多
始終要人就自己或者自己就人太多都唔好

而家一直自己一個去旅行
其實真係好正
試過返唔到轉頭

5成我都收貨
d朋友話好撚好飲，仲話無浪費佢買俾我d蕃紅花

你地唔夾 但你就佢地係你蠢左
你要自己搵野食/休息下

同朋友去旅行一係困獸鬥，大家成咋去布吉resort就無投訴
一係就大半日去遊樂場各自玩
景點就一日一個，其餘時間自由活動

你係香港唔同佢地出街既?
影相時間依樣野應該係習慣黎嫁喎
同埋
好多人溝左先會通
唔講無人知你想點
唔想等咪自己行住先

最撚中肯係呢個CM
樓主就麻撚煩自己內心戲
其他屌佢既就擺明係唔撚理人感受淨係識圍威喂欺凌人果d仆街

依家個情況真係好撚似學校某個無朋友既負面閪比成班八婆恰緊咁
而其他人就完全唔會想干涉入去

好少事姐，全世界唔係死淨佢地幾個，睇你個款都係讀緊書架啦，冇fd咪摺到出黎做野再識過囉

獨遊最撚正

兩邊都屌晒就最啱

啲fd戇撚鳩鳩去旅行好似得自己玩咁，無問過大家意見睇大家感受就去做一樣嘢，計我話全部都應該有啲自我中心，唔識就人。

樓主又係戇撚鳩鳩，以係忍下忍下就唔會得罪啲fd，以為委屈下就乜事都無，上得嚟講嘢都知你係自己有幾介意，咁呢個世界唔需要溝通啦。重有呀，肚餓咪行開一陣買嘢食囉，咁大個人去得旅行就要獨立啲架啦，其他人唔食咪你自己食囉。

要同會在乎你感受嘅朋友去旅行
男女朋友都係咁話
再唔係自己一個去
想做咩就做咩 不知幾爽

你係
明顯你同佢地唔合群 唔太fd 又要懶fd同人去旅行
你唯有係揾過班新fd, 大家興趣行為接近既, 咁你人生會快樂d

好正常

經驗之談，四個去得最後三杯一，個一個一定好撚有問題

依家仲要係個一個出嚟講

唔好話法國....
英國我都唔敢咁夜。
一去到星期五，班酒鬼就出來玩野。

yes

咁公道講, 人多唔一定岩既
果3件同人去旅行但又唔理人感受, 又無夾好, 自己shopping叫人鳩等, 都唔係咩好人
總結:4個on9

我plan親行程都係抄功課，睇人地blogger改少少就算。
但其實，真係好多時去唔到咁多，尤其是囡，個個景點狂影相。

不過旅行都真係散心。
我個人唔會chur太勁。
d咩玩到十一二點，第二朝七點起身果d咪搞我

屌

樓主雖然我明你都係想一班人去食野，但去得旅行預左有啲位會長留，但都做人要坦白啲，你講你買少少野食先，有返個交代都好啲，你摺埋自己唔講，調轉頭可憐，好難唔屌你喎。

我好明白...
我老婆可以行屈人寺行成粒鐘....
又要幫邊個邊個買乜乜乜，又要試下粉底色，又要驗貨，又要上網站睇下人地咩價。
但男仔行模型，屌，有果隻模型就有，冇就走架啦。依家買模型都極少人開箱驗

兩樣都同意
因為d bloggers ,尤其係d台灣寫既水份好多
講到好靚好靚要留耐d既其實得個吉
講到時間緊逼要走馬看花其實可以慢慢欣賞

英國我反而無野，飲酒最多打茄輪，嘔到一地都係之後當街瞓同香港老蘭一樣

真係第一個reply好重要

個個屌9樓主

個個人去旅行方式都唔同 ,咁啱係

樓主同個3個夾唔到就狂插

有人去旅行要玩盡 有人去旅行要hea

上黎搵住搵同路人圍下爐

點知俾另一班睇法屌到反皮

樓主下次記得睇人去旅行

chur爆同hea既一齊去只會大家收皮

個個都知晒底

你自己係咁啫
性別定型係咩事

個個都知晒底先好去旅行

行程單飛lor
每晚酒店先見
咁犯賤仲mud

d死MK好煩。
見你中國人就“聊”尻你。
嚮度nei ho nei ho

識左咁耐先知自己同佢地唔夾？
連話題都唔岩喎

除非好似我咁M底，冇乜所謂。
我都同過d好chur的人去旅行。

一開始見你遊客就會ching chong咁撩你
學定Sherlock d寸咀對答包掂
"your existence is irritating"

係米有小小公主病。。。問下你另一半

仲有我
我覺得樓主太理班fd感受 從來冇理過自己感受 將自己睇到太卑微 好冇底線咁 不停去遷就人 係連登比人屌多句都卑躬屈膝咁
冇照顧過自己多啲 愛錫自己多啲 內心唔想做好委屈一直自己硬食 死忍又唔講驚冇咗班fd 驚人地覺得你煩 但係唔講就比人當閪口閪面
其實依三個人完全冇當過樓主係fd 係當唔會要佢拎住哂啲野企係街幾個鐘等 根本唔夾又唔fd
當今次仆個街 睇清楚佢地份人 經一事長一智 下次會識點去應對 自己去旅行仲開心啦
上連登勿認真 唔好太將所有野擺係心 你會唔開心好耐
同埋要學識好好表達自己想點 如果講完佢地wfc 就唔洗理佢地

我試過咁做
結果有搞手話 要逐間行去格價
成個zone勁大 行完食宵夜咩屌
有豬隊友話冇意見
明明上網都格到價囉
條友話唔撚鍾意
餓到仆街 我就話咁我自己去眼前嘅餐廳醫肚
之後再見啦
條友黑面 又話唔想
男人老狗仲麻煩過閪

利申：遇到稀有品種

講咁多做咩，叫樓主去只係黎想多個人夾錢ja

but 去歐洲邊？ 英法？

肚餓到喊
樓主大個女啲啦 咁大個人仲要人照顧你
肚餓咪去買野食 洗唔洗搞到喊
咁掃興係人都唔鍾意啦
你好似好想顧人感受 但心入面又係另一套
咁勉強自己何必呢
咁小事唔洗諗到咁負面 朋友唔夾就算
但你性格都要改下 聽落係小姐脾氣
黑足全日面 你老公都頂唔順何況朋友

唔知樓主之前有冇同過其他人旅行？

無計 睇樓主講野都似天生敏感啲個類人 仲要去到咁遠可能唔習慣又人生路不熟先無啦啦喊出嚟姐 無事嘅下次同其他人去可能會好夾呢 加油

你一定係暗瘡死肥婆黎

其實好攰咪話分開玩
講聲搞唔掂要訓耐d 遲d起身
出去再join返

其實毒撚一個更開心
利申毒遊台北中

咁叫缺點
玩法唔夾啫
咪揾個夾嘅玩

樓上啲人駛唔駛咁mean

雖然睇落樓主好focus係自己有幾辛苦到，但我覺得佢都係好心想遷就朋友，再加上自己唔識同朋友表達自己嘅需求先搞成咁姐。同埋你同你朋友講肚餓，佢叫你去買野食啲語氣咁差，佢作為一個朋友都唔應該咁樣對你啦。

建議樓主下次遇到同樣情況就主動啲提出，不如食咗野先再行。如果佢地唔想嘅，你咪自己離隊去食野囉，如果唔係你為咗佢地要挨餓其實無意思架喎，佢地唔會覺得你為佢地付出咗好好架喎。

其實你地旅行方法咁唔夾嘅，不如唔好一齊去啦，唔去仲衰過去樓主不妨試下獨遊，多啲關心同照顧自己，唔好咁依賴身邊嘅人照顧你嘅需要，同埋識多啲真心對你好嘅朋友啦

我都試過同朋友去旅行無咩計劃
前一日先諗聽日去邊
仲有d人又唔想起身啊 夜訓 好多問題出現
咪有野唔okay 夜晚返酒店講聲
第二日再調整
我地6個朋友去旅行都係咁
一齊夜晚去飲野 有人想早訓咪俾房卡佢早d走
有人唔想睇景點就佢自己一個去睇其他野
後尾再join返一齊食飯
攰咪話攰 d frd幫你按下條腰咁

去旅行日日見住, 性格出晒來
同屋企人去都會嘈交啦
有人好急性,有人睇野好慢， 要大家遷就。
家人嘈完之後就冇事。
朋友唔啱KEY ，真係唔係同路人。可以不理， 成日就班人，你會好辛苦。
有本書叫 被討厭的勇氣。
煩惱在於人際關係。
做返自己啦， 討好別人 ， 你會覺得好辛苦

其實你知唔知咩叫朋友

個post可以完了

好多謝各位安慰我嘅巴絲 連登有愛

一日唔會去太多地方
又唔係80日環遊世界
理解唔到d人一日行5, 6個地方咁chur為咩

排名

同女朋友去》自己一個人去〉去交流團》唔去》同屋企人去〉同朋友去》 〉》〉落地獄》當年同Ex 去

結論係同閪女人去慘撚過食屎

我個ex 十足樓主d 朋友，所以我好同情樓主

同現任去係開心到仆街，無時無刻都想再去

有d 人真係十年都無進步過，出親黎淨係識講打機、動漫、YouTuber ， 就係識得耐先發現唔撚夾

解決就好啦
下次再有機會同朋友去旅行 試下講返自己comment

Real
雖然啲朋友睇落都唔係好熟唔會咩都放出黎講 定女人係咁唔知啦
但樓豬成日黑面都真係搞唔掂 去旅行個個都想玩屌你又黑口黑面真係煩到嘔

真係有

.
其實第一日發覺係咁。第二日都要醒水。一係買定野食，一係打個底先。
但好老實講。
如果樓主班fd真係講“大家都咁肚餓”的話真係無問題？
大家都咁肚餓，其實食個飯先會唔會好d

唔好收收埋埋
大家互相尊重更加應該乜都拎岀黎講

按腰
this thread is.....

死毒撚仲跟人去trip
有無諗過係另外3個人眼中你好掃興

我覺得自己去，開心過同老婆去

咁應該講咩

有老婆都一個人去到
是咪要申請不反對通知書

見到呢個post反而覺得好正面
2020大家

就係講完車酒錢女人好攰
不如講番打機動漫好過

講幾句就冇事....咁簡單. 性格都可改變.
等樓主同班FD 再去多次旅行對住 7,8 日 , 再報告.

加油吖
其實好多嘢有時候真係只係表面咁簡單
放輕鬆啲去同朋友相處啦
記得今日出去倒數吖

唔知呀
交換閃卡嗰啲係咪？

收埋唔講又要人地估到佢諗乜呢樣缺點

好似又話唔知邊個個呀媽幫手鬧
最後全家俾人POST出嚟